OU GB & Marketing non-ju

有冇人都報咗
岩岩in 完
有冇師兄師姐都係呢科

想問下interview大概形式係點

利申：過幾日in

Written test 之後等叫名去做group discussion 最後就每人短講
利申上年in

樓主可唔可以講下in左d 咩

可唔可以講下in 左咩有冇offer

一開始有written test，之後就group interview

上個server寫話有conditional offer，但係無講條件，唔知係咪寄信俾

我gpa好低，唔知我有冇得in

我都好低呀，佢應該全部都in

加油巴打

有機會嘅下年可以做同學

先入去做英文grammar test, MC format, 無記錯係40條，然後group Interview, 然後抽卡3 mins individual presentation. 張卡係英文單字，你就住個字講嘢。例如我上年in就抽中’account’

幾趣

GB &marketing
Offer 係讀完Asso

我後日報名先

報完有offer 話我聽咩條件

想問下證明文件，學歷要俾d咩佢
學生證？個人資料？副學士好似冇學歷證明